讀者爆料《全民造星》Manson拍拖靠黐 被飛編劇女友貼錢長租觀塘酒店做私竇

23 歲Manson張進翹，去年參加《全民造星III》後，一直人氣高企。人紅自然是非多，最近有報導指Manson在參賽初期，跟ViuTV劇集《娛樂風雲》的編劇李欣如（Lily）撻著。由於節目播出後，Manson因貌似Beyond 主音黃家駒，火速成為焦點 。有傳他為了保住偶像光環，即刻同女友斬䌫。事後Manson透過經理人公司承認，跟Lily 拍拖一個月，因性格不合而分手，絕對同入行無關。

不過，最近本刊收到讀者報料，指二人拍拖期間，一切食、住、行等使費，都由女友負責。為方便見面，Lily更出錢在觀塘長租酒店房做私竇。但Lily依然維護前男友，並表示：「我哋一直都係朋友…….！」

邊忽似家駒
髮型

第一句就錯
Manson 27歲

蘋果娛記既mean筆唔做港聞真係曬晒

屌 又唔係話好靚仔
點解條女要貼埋大床俾佢食老軟

唔講以為一年

咁都唔靚仔，點先係靚仔

又一單
呢排全民造星好多新聞

拍拖一個月就包住
Manson比人月租咗咋吓話

唔貼錢會比連登仔鬧港女架

原來係月租ptbf

佢好似男人版的泳兒

唔通同連仔呢啲柒頭毒撚咩
連仔送樓就可能會拍拖

佢以前玩indie band架喎，做乜入娛樂圈

屌 一路望佢個樣就覺得好似一個人
(唔係家駒)
今日終於聽完你講 知道果個人就係泳兒
真係好似

一定係條毛似

我第一眼就勁覺
d人仲要萌佢話佢靚仔搞bl
完全萌唔起

我都想租

我都係咁話
佢明明係成日chok個樣出黎
但真係一啲都唔萌

講完而家一望佢就諗起泳兒

咁係咪即係似張達明

三兄妹 可以整隊新組合

連登啲廢柴成日賴女人咪又係睇樣根本on9
error條柒頭 manson甚至陳庭佳
柒到飛起都有女